# 会議注意事項スライド作成

## 経緯
全体会議の改善事項を社員から確認すると、毎回同じような指摘事項が挙がってます、 

* 名前を呼ばれたら返事
* 発表時はステージ中央へ
* できるだけ原稿を見ず喋る
* 発表時はマスクを外す

何回も注意していますが、なかなか直らないため会議時に___全員が注意事項を意識できる___仕組みが必要です、  

そこで、会議冒頭にパワポ一枚で注意喚起でも良いですが、 
我々は___SE___なわけですし折角なら、 

___『Javascriptでスライド作っちゃえ』___と思ったわけです。 

なんなら___会議で使ってる時計を置き換える___でもアリだなと思います。 

 
休憩時間中は必ずスライドが流れ、スライドには作った社員名を入れる。 

会議を自分達で作ってる感じがして、なんか___「いいね♪」___となったらラッキーだなとの思いもあります。 

そんなこんなで、システム要件は下記になります。 

## システム要件
### HTML+CSS+javascriptで会議注意事項のスライドを作る

---
1. ___『持てる限りのデザイン力』___を使って、注意事項が印象に残るようなスライドを作ること  
　※ただし、 [光過敏性発作(ポケモンショック)]( https://ja.m.wikipedia.org/wiki/ポケモンショック ) を起こすような演出は避ける 

2. 注意事項は[JSON形式ファイル]( https://code.google.com/p/shogi-format/wiki/JSON_introduction )を読み込んで表示すること 

3. Javascript系のライブラリは自由に使用可能 

4. web接続環境はないため、ダウンロードしたらローカル環境のみで動くこと 

5. 現在使用している会議の時計機能を盛り込むこと 

---

設計書通りの画面を___「だっせぇデザインだな」___と思いながら日々コーディングしている方々、  

___「私ならこんなデザインができるのに」___といった、秘めたる想いをこのキャンバスに吐き出して下さい。 

以上

By D.Sawada
